物流業有前景

10年前既物流業係夕陽

2021年既物流業係朝陽

一個係 國際
一個係 本地?

本地國際都有前景